[男人老狗] 今日食完煙粒lin 好痛

平時都冇事 唔知係咪今日着左恤衫
有冇人都係咁